［畫畫撚］動漫人物合體機！

講兩個動漫人物我將佢地合體

野比大雄 x 孫悟空

魔人布歐+善逸

我妻善逸x 山並先生

jo太郎 x 田中太郎

大岡x琦玉

北大路五月 x 火野麗

雅典娜 + 獵人會長

烏賊娘+竈門禰豆子

拳四郎 x 禰豆子

胖虎 x 小夫

有預感會有好多鬼滅人物

有料

魔人布歐+勞蘇

桐人+炭廁朗

點解佢有顏色 我隻布歐就黑白

埼玉x喬巴

Jojo同炸蝦尾 雖然唔係動漫

布加拉提x日向寧次

銀時x炭治郎

神樂x彌豆子

新八x義勇

比達 x 蠟筆小新

承太朗 x 姆明

明日香 x EMT

彭健新 ok仔

Dio + 多啦A夢

小雲同小吉

白龍 塔矢亮

承太郎 + 盔甲巨人

五條悟(除罩版) + 範馬勇次郎

五條悟 卡卡西

哈姆太郎+花輪同學

津島善子x惠惠

畫得好靚

Cookie Monster同藍毛毛

細菌小子 + 嘰嘰兵

雷姆加艾米利亞

烙印戰士格斯（著住狂戰士甲冑）
+
寵物小精靈波波球 （唱緊歌）

Please

愛德華 + 艾爾

哈姆太郎 x 板田銀時

爆豪 風柱

西索x 月山習

好得意呀

轟焦凍+蝙蝠俠

本身以為又係d小畫家9畫圖打算入黎負皮佢
點知咁高質

沖田總悟 + 夜神月

莫莉卡·安斯蘭特 + 塞蕾斯汀·盧庫勒斯

田中太郎童年回憶

要睇複雜程度同我有幾鍾意個character

呢幅好撚正

樓主畫勁好勁

無限界時空+惣流·明日香·蘭格雷

櫻桃小丸子 x月野兔

多啦a夢×初號機

正呀樓主,好鐘意佢呀

係呀 有料到!

希索加x大蛇丸

一拳爺爺

一拳超人x綠谷

大岡崎玉

夜神月+多啦美

+

幾期待呢個

好撚勁

毒氣雙子+奧米加獸

樞木朱雀+李小狼

高質到 勁有心機畫

Uchiha itachi x kakashi

下一個係咪到我? 我幻想緊係紫色武士頭老餅西雅典娜

Dio + 靜香

加旋同基路亞（hunter)

娜娜奇*彌豆子

胖虎＊小夫

兵長 x 銀時

樓主畫得勁靚 好佩服

玄野計+須藤要

小白 X 喬巴

拳四郎 x 光之美少女

湯婆婆×小千

愛德華+甲蟲獸

我×時崎狂三
我×鳶一摺紙

喬巴 + 金木研 Thanks

胡蝶忍 x 血小板

斑目貘 切間創一

百變小櫻 x 大岩蛇

樓主好撚勁
畫得好靚+高質

嘩屌高質

好撚高質

土間埋 x Dio

碇真嗣 + 怨恨屋

不知火舞x流克

銀時+Joseph

keroro X 行運超人

FGO 斯卡哈［lancer］+ FGO 武藏［Saber］
My wifes
Btw
原PO嘅畫功真心勁

勁
善日笑咗

Violet evergarden + Roberta (BLACK LAGOON)
鋼の戰鬥郵差

豆釘兔+小櫻

02 fate既櫻

薇爾莉特·伊芙加登+柱之男(瓦姆乌)

好靚

浪客行 宮本武藏 + 火雲邪神

Strong po lm

會唔會有可愛版？

富岡義勇 + 金木研

唔該樓主

樓主有料

櫻桃小丸子+小新

小新x小智

百變小櫻Naruto

樓主想請教你下電子畫會唔會難過紙筆好多

山下一夫x 喬魯諾·喬巴納

睇到標題已經預左有大哥哥

LM

iggy
diavolo

高質留名

Btw
飛影+基路亞

彭健新幾時變左動漫人物架

小智 比卡超

不如賣下畫呀喂

高質

高質留名

慘過番印度XUST南亞仔

亞古獸mix 小火龍

埼玉 小丸子阿爺

拳四郎+百變小櫻

勁撚仆街

高質 留名 幫推
樓主加油慢慢畫

終於可以最強得黎有番頭髮
恭喜你呀崎玉

好勁呀，留名追po

求拳四郎+呀寶（抖下）

除左個胸，全都都係火野麗喎

牧瀨紅莉栖 + Violet Evergarden

樓主啲畫好靚

死亡筆記L+柯南

我琴日無聊畫的 睇返真係唔太似

基路亞 x 邪留丸

咪即係第三部dio

樓主好勁
想要Dr Stone 石神千空 x 排球 影山

秋月孝三
秋月愛莉
另一種意義嘅合體

所以直接post圖唔使多講
Za Warudo!!!!!

（龍珠）撒旦先生+（鬼滅）彌豆子

留名

彌豆子+火野麗

最近買左塊display tablet覺得幾好用 電子畫比起紙筆會方便同快好多，當然紙筆畫個效果同感覺電子畫唔會做到

支持樓主
畫得幾好

基路仔加QB

屌你

猗窩座+戰鬥暴龍獸

樓主畫畫勁到

高汁

巴打啲圖咁高汁加返自己名啦

快靚正喎

搭單Ck鼠同米奇老鼠

格斯 （烙印戰士）
古妮雅 （大劍）

布魯克(one piece) x 女帝

火影佩恩 加 蠟筆小新隻小白

塔矢亮 x 白龍

Wing gundam + 渣古

車里龜 卡米那

目玉 x 龍貓

你條仆街，唔撚係人嚟

幫推 難得高質post

Steins gate 牧瀨紅莉栖+ violet evergarden

點解唔可以係個獸娘

鳴門+佐助

魯魯修x哈姆太郎

高汁留名
巴打加返自己名

要求樓豬重畫開心版既合體

調番轉得唔得 妮娜身加亞歷山大樣

樓主好強

樓主落返水印啦

唔講咁多啦

塔矢亮 x 白龍

到底本身已經合左體既情況下
仲可以點合體呢

畫得好高質

點解可以畫得咁靚

火野麗x禰豆子

畫得好可愛

户愚呂弟100% + 正男

點解無人想睇女女合體

我先 娜美×羅賓

姆明+啟暴龍

靜香同大雄

佐助加耿鬼

開工前畫一張

胖虎x小夫

綠谷 ＋轟

唔好咁啦 俾翻個溫暖回益我地啦

好鬼靚
巴打可以開返個IG

綠谷出久x金木研

好撚得意

勁

寄生獸新一同銀魂阿銀 Pls

勁好心機

雷奧 x 伊利沙伯(銀魂)

樓主好犀利

夜一 + 瑪奇瑪

魯魯修+結他他老伯

爆豪 加 明日香

技安 + 小夫

Dio +百變小櫻

我小學生淨係識用小畫家畫，對唔住

幻影旅團團長+凱

lm

鋼手 崎玉

頂好鍾意樓主嘅畫風 好有以前細個睇漫畫嗰種感覺

初號機 X 叮噹

拉姆+雷姆

卡通得唔得
ice bear + Charlie

蠟筆小新 x 浪客行

大雄+多啦A夢

栗田x小雲
想要性感風
thx

Dante X 洛克人

未來杜拉格斯+幻影旅團團長

草薙京 + 亞古獸

屌跪求

啟暴龍（pokemon) + V仔獸（數碼暴龍）

蛭魔×佐為

多啦a夢x奇犽

如果係GT個撒旦仲正

好勁

樓主好撚勁

卓洛（ONE PIECE）+閃光FLASH（一拳）

艾爾 + 愛德華 x Rick & Morty

瀨那 + L

日向翔陽+綠谷出久

Peppa Pig + 惡魔人

米奇老鼠 + 豪鬼

夜神月+ 開司

Stop it

父親大人+月野兔

屌你老母

愛德華·艾力克x兵長（進巨

上條當麻+一拳超人

邪流丸 + 佐為

不知火舞x彌豆子

All might X 煉獄杏壽郞

加O O O 就搞掂

魯路修x帶土

如果可以 想睇樓主畫鬼化豆子

明日香 X 二號機

Rick and Morty

卡卡西+死神隊長隊服

The world+比卡超

鹿丸＋劍心

樓主好勁
想要愛德華.艾力克+基路亞

地獄直通車

世界最強

嗚人+佐助

林鄭+習近平

崎玉要無頭髮先勁
呢個崎玉一定好撚廢

基路亞x爆豪

烙印戰士 格斯 x metal gear 雷電

冇人叫你畫

對唔住

好尷尬.......

奧利芙(大力水手條女)+HULK

好可愛可唔可以用黎做手機桌面

Dio＋月野兔

有少少港漫影子

我要進來了

刃牙+王馬

國見比呂+ 橘英雄

五條悟x金木妍

走啦...

加油 使唔使咁mean

笑左

蛇柱 x 千與千尋白龍
覺得佢地好似樣
btw樓主有冇ig 好鍾意你啲畫風

小埋+pop子

加速 偑子x黑雪

高汁po

白龍 + 塔矢亮 + 伊薩古

點解我mean

fate saber x 山羊座修羅

Rick + Morty

樓主勁撚到

夏娜 +納茲·多拉格尼爾

基頭四X好男人阿部

樓主我幫你Po 去PTT~

夜神月 x 魯路修

Ck鼠+蛋黃哥

講緊d人mean

輝夜+千花

塔矢亮 + 白龍

肥布歐加小熊維尼

哦...多謝你

更木劍八 加 嘴平伊之助

雷姆
拉姆

悟空x鬼滅上三

塔矢亮+千與千尋白龍

希洛唯+2Jo
要畫埋隻gundam墜機自爆

小丸子爺爺x琦玉

Lm

琦玉得膠袋 有啲格硬

衫呀, 你睇乜

你當件衫係乜？

畫唔係唔得 但唔該唔好騎劫樓主個post囉

而且的確無人叫佢畫 係佢自己唔知做乜衝出黎畫

支持下二次唔得咩
留言叫人走既人係咪
整得叻過佢先？
放上黎睇下

艾斯 x 炎柱

白木芽衣子 + Mario

柯柏文 + 叮噹

影山x轟

雖然佢畫得唔靚 都唔洗叫人走掛
多啲人交流唔好咩

銀時x眼鏡
定春x伊麗沙白

呢個組合係細個嘅時候諗過下 覺得朱雀就係小狼大個咗

櫻木花道x晴子

加旋x積安

樓主都未出聲你屌乜春
依家有人叫你出黎維持秩序咩柒頭？
咁撚想做版主返去香討囉
自己衝出黎吠

先唔評論佢畫得好唔好 純粹係唔好騎劫人地個post姐

我一開始都講左畫唔係唔得

神id

overlord 安茲+雅兒貝德

嗚人 佐助

王馬 x 龍鬼

任改....

多謝支持

件斗篷係後面飄緊, 頭頂D髮甩緊

點解會咁 同人漫畫？

鬼滅 上弦一 同鬼太郎

屌你, 比心心....返返下工笑左

唔係有呵欠欠點樣成就JJ 樹

樓主但我建議你打水印
實有人偷圖

索隆+炭治郎

亞古獸x加布獸

strong post lm

阿古獸 比卡超

笑死

火拳艾斯+煉獄杏壽郎

大大與小妹

卡卡西x 風柱

徐倫x靜香

JoJo DIO

又要落地獄

炎柱 X 亞絲娜

呢兩張圖好耐啦,個期出漫畫無耐就有,
應該係同人本掛,我得呢兩張

嗚人+佐助會有幾勁

錫番

Keroro x 織田肉桂信長

高質評已正

自來也+花帶柑

有啲太瘦

我網上cap圖咋
只係交代番一代Dio頭+ 一代Joestar身= 三代Dio

邊使再畫

花師奶+ 禰豆子

希索加 + 團長

塔矢亮 白龍

三日月 奧古斯 x 愛德華

樓主開過個post專擺圖好似好啲

我貪心啲,3個合體

凌波麗+明日香+初號機

藏馬 x 轟焦凍

其實我都唔介意你地係到share既, 唔洗嘈交既, 再鬧真係會騎劫個post

between, 我剛剛開左IG之後D圖除左呢到會keep住係IG update, 如果鍾意既可以支持下, 除左合體圖仲會share其他作品

IG : chrisssink

姐係咁，有比較就有傷害

樓主開到個牌頭咁大，又真係好難跟

多啦A夢＋小露寶

樓主畫得好靚

你肯畫塔矢亮同白龍未
等左好耐

小智有咩技能

咬賓周

JOJO+路飛

搵唔到ig..

睇topic我以為袁生

太一同阿空

百變小櫻加野原廣字

下 你有冇睇過hxh㗎 佢打蟻王有一幕係咁

殺那+高達

前原圭一 + 基拉大和

我笑既係比心心配合阿典娜把秀髮再加上認真既表情, 我係公司噴左出來

搵唔到

卓洛 山治

小智好似係天生神力
應該夠力徒手扭斷大岩蛇果種lv

去啦小智！

小夫同胖虎

樓主好犀利咩都畫倒
山岡凜 X 山岸由花子 好似幾似

高質，樓主好撚勁！

屌

小圓+愛德華艾力克

Saber 同比卡超

鼬 綱手

櫻木花道 路飛

火鳳呂布 x keroro

個post好撚毒

ok 仔+ ok 仔隻狗

傑諾斯 自由高達

小新+jojo

miffy x dio

小新 ＋ 叮噹

成步堂龍一加金田一

一入嚟就估到一定有大哥哥

催咩啊，人地又唔係奉旨幫你畫

我唔係話畫我係拼貼啫，都冇諗住挑樓主機

老夫子+蝙蝠俠

我出一張都叫騎劫

宇智波斑+波羅斯

奧米迦獸 X 突擊自由高達

睇吓樓主點畫

CK鼠同Kirenenko (監獄兔紅色嗰隻)

屌鳩埋你都仲得啊 你理撚得我催唔催啊
你又仆出黎吠咩鳩啊 屌你老母

屌，原來戇鳩黎，blocked

獻醜不如藏拙.....

躝啦冚家鏟，老馮咁撚樣屌你老母

2Jojo + 唱k小魚仙

woof woof

秒撚左

刃牙 X 蜘蛛子

露易絲x夏娜x大河

屌你老母死傻閪 畫定唔畫都未撚輪到你出聲啦
就算佢唔畫 好閒渣嗎
會死人架？ 定少左忽肉啊？
唔講以為佢幅畫睇完會升仙啊 屌你老母

原本都係講下算 屌你老母
總係有班狗察隊仆出黎 懶係野咁扮哂維持秩序
收皮啦 屌哂你地老母啊

係就快啦
仆出黎吠 阻撚住哂
屌你老母成個白痴仔咁
你老母教到你咁戇鳩架？
學人撩交嗌又要縮 戇鳩鳩咁

咁都有傻人發現案

屌你老母你條白卡冚家鏟，唔睇好撚閒你又催鳩人？你比人感覺咪就係唔撚睇會少忽肉囉，做到咁撚肉酸。死撚埋一二邊啦弱智仔

好似丁次

栗田+蛭魔

高質post推

屌你老母死傻閪 畫定唔畫都未撚輪到你出聲啦
就算佢唔畫 好閒渣嗎
會死人架？ 定少左忽肉啊？
唔講以為佢唔畫幅畫會升仙啊 屌你老母

原本都係睇下靚圖算 屌你老母
總係有啲on9仔仆出黎 懶係野咁扮哂支持摧人畫畫
收皮啦 屌哂你地老母啊

屌佢老母痴撚線

樓主唔好介意我哋睇你啲圖睇得好開心

屌你老母你條死戇鳩
我催唔催關你撚事咩 你仆出黎吠乜鳩啊
無論有冇畫我就鐘意催啊 你唔抵得咩？
係要仆出黎 成隻狗咁護主把撚啊

樓主真好人

Btw 我想睇魯路修x帶土

袁生入黎未

畫得出個神髓

我屌鳩你關你撚事咩
唔撚抵得你催笑撚咗，我依家屌鳩緊你催人啊白痴仔，閱讀理解都未撚掂
你呢種弱智仔，我見一隻屌一隻，唔開心返去抱撚住你老母喊啦

傻閪 除左抄完改少少
自己唔識落手幅頭打啊

屌你呢d傻鳩 我催咪催囉
本人都未出聲 成班狗察隊仆出黎懶係維持治安咁
你係咪死左老母無得攬啊
唔怪得仆出黎吠啦

富江x小南

LM先

我屌你咪屌你囉唔撚等得又老馮成隻弱智仔咁
你繼續攬撚住自己老母條屍喊啦住催人出圖囉

Donki 企鵝+美少女戰士

Dio + 小丸子

咁我催咪催囉
你班狗察隊又忍唔住口 懶係野咁出黎維持秩序先好笑啊嗎
得閒上山拜下你老母啦 等佢保佑下你唔好咁戇鳩
廢事成日仆出黎亂吠混咬

咁你繼續催啦弱智仔，趕住睇完落去陪你老母？一齊死咪冇撚人拜你哋囉過街老鼠

你咪撚縮啊 你咪繼續屌我催人囉 無人阻你條傻鳩
不過你屌唔屌都好 你都改變唔到你係死剩種既事實

娜美+野口

你趕住睇完落去陪你老母我阻你唔到不過我實照屌鳩你催人，等你隻死剩種落去陪你冚家

cls po
咁都有得嘈交

對唔住樓主我引左個白卡佬出黎
希望你唔好介意，繼續share
Btw, 我想睇ck鼠+蛋黃哥

畫動漫都要嘈一餐，香港人真係大壓力

鬼父 兩姐妹

好堅

又要學人撩交嗌 又要縮 你有冇廢d
做狗察做到你咁廢就咪撚仆出黎吠啦
不過你趕住走去地獄陪你屋企人一齊受罪
又無理由阻你既

幾時精選
好撚癲

屌你老母理解能力弱智級別邊句係縮啊弱智仔又地獄又受罪咁，中二病咩，好撚型好撚威啊

good dog
幾驚你條戇鳩又要撩交嗌又要走左佢啊屌你老母
繼續屌我催人啦喂 啊狗察

多啦A夢 x 空条承太郎

強帖留名

Bad feces繼續聽話催人啦過街老鼠，快啲催完落去陪你老母啦

你條仆街

只要有畫就支持

幾正

鳴門同佐助

多謝

好正又好笑

喂 傻閪
咪撚講去第度啦 又話屌我催人
快啦 等緊你啊

咁歡樂嘅post都鬧交

留每名

搵唔到wor

啫係像好鍾意山並先生？

原來你催緊咩白卡仔？
一直屌鳩緊你啦

金木 星爆

軍曹 李洛克

下 你條傻鳩咁撚樣叫屌我催人啊

focus番個重點先啦懵撚
你吠出聲既原因係屌我催人啊嗎 咪繼續屌番我催人囉
一尾係到鳩叫做乜鳩

我就不嬲都一路屌緊你班狗察隊 仆出黎吠呢點既
係你地唔敢回應姐

多拉A夢 佐助

冇計，條白卡仔趕住落去陪老母咁款

你咁撚樣叫催緊啊？你咪off topic個條懵撚囉
自己攞架嚟丟話人正義撚，過街老鼠

你個名 classic

應該好撚型

鳴門 佐助

係呀！我超級期待！
兩個都靚仔又有型
希望樓主快啲畫

鼬＋死亡筆記 thx🤓

on撚9 呢啲post都有得吵
小學畢業未

爆豪勝己x胖虎

屌好撚仆街咁多正皮嘅

惟有飲者個柒頭啲post無論創意定好笑都爭呢個post十萬九千里

有人都講得啱唔應該騎劫左樓主個po,我應該自己開返

玩到咁大。超期待

頭4代JoJo合體plz 好想睇

我要凌波麗+明日香+美里

咁你死全家未

又幾QQ

畫得幾靚

炭治郎+承太郎

呢個無得頂

lm

好期待哆啦美講「計劃通」

Peppa pig X EVA初號機

艾爾文團長X 幻影旅團團長

兩位巴打完啦好嗎?
我唔想畫得個幾個個post就爆左

給夜郎月一罐啤酒

諸葛村夫x 天道佩恩

因為係clamp做人設

愛德華+卓洛

崎玉+天津飯

洛克人EXE + 炭治郎

善逸*易大師

小新 + 小丸子 + Hello Kitty + Doraemon

我屌你咩

邪留丸隻電蟲 角落生物恐龍仔

屌你老母 妮娜好撚得意

想睇呢個

哆啦A夢×黑白熊

樓主你之前畫果啲H圖死曬圖 想睇返
可唔可以完我心願

哇 樓主畫功不得了
Btw 想要炎柱+艾爾文團長

多啦a夢加蠟筆小新

太一加阿古獸

樓主

想睇金草米x jojo

巴打屈撚到....

Krauser魔王二世+L

邊到有人鬧

jo太郎 x holaholaholahola

呢隻係戰暴x鋼加

搵唔到ig

野比大雄x孫悟飯=野比飯？

夏娜+三玖

Bam

範馬勇次郎+野原廣志

高汁 留名

飛影+飛坦

奧米加獸+高達

畫畫撚好勁

地上最強老豆+地上最_老豆

叮噹+小雲。

臭

最精妙係樓主用到hunter x hunter 嗰期啲畫風

白銀御行 x 影山飛雄

Rick
and
Morty

善逸 x 小新

禰豆子 : 我已經死了

巴打係咪好耐之前都出過畫畫po認得你個名

已經冇人會負皮個memes
記得之前係講一次就屌到仆街

Chrissssink wor ching

變咗part3 Dio
我估佢地唔係咁嘅意思

遊戲 x Keroro
高難度

將兩個手動呼吸二合一
太陽日之呼吸波紋

卡卡西 x 志志雄

認得巴打你個名，畫比我嗰張圖仲save左喺度

技安 X 牙擦仔

靜宜

藍眼白龍 x 藍眼白龍 x 藍眼白龍

樓主畫一張要幾耐 好勁

林溢欣 + 亞古獸

可唔可以save你張圖

畫得好正

善逸 加 啾太郎

呢個要lm

馬斯丹 加 流川楓

re zero 雷姆 x death note 雷姆

蟻王 x 多啦美

鬆弛熊 x 加菲貓

我覺得樓主會係日本出名

希索加+DIO

佐助+阿斯蘭

嗚人+ 戰鬥暴龍

艾斯卡諾x all might

百變小櫻x火影個小櫻

畫完真係分唔到佢兩個

推到俾日本仔見到

基路亞+jojo

我覺得你可以出一本你自己既漫畫

Keroro x 哈姆太朗

笑唔出

overlord 安茲 + 轉生史萊姆 - 史萊姆形態

火影 小李+咒術迴戰 五条悟

畫得好好唔好見到負皮同mean留言而氣餒

樓主加返個水印唔好俾人偷用，太高質

hea爆畫

無睇名以為係維尼布歐

如果填埋色係布歐色定勞蘇色

希望冇畫錯

樓主真心勁

可唔可以畫善逸+比卡超
女朋友成日都想睇佢兩個合體

支持樓主

十鬼蛇王馬+多啦a夢

用ipad畫隻手成日hi到個screen

唔係用apple pencil？

係呀 但唔知點解會感應到隻手

武藤遊戲+海馬瀨人

正post留名

我自己就想睇艦娘Bismarck x Macross 銀河之妖精

樓主好勁

Fate 嘅saber+ Fairy tail 嘅艾爾沙

矛盾大對決

柯南+金田一
整到好似電影海報feel, 金田一普柯南既衫同瞄準pose?

上面d畫 畫得好好
d人物骨架比例好正

仲細咩？仲妖精！

夏目貴志 × 折原臨也

最鍾意既2個角色 都係神谷配音
好鍾意樓主畫風 好似追緊漫畫緊 好期待

XO & 天氣先生

土方十四郎加銀時

rick and morty

鳴人x佩恩
佐助x佩恩

戰鬥暴龍 + 嗚人金色形態

塔矢亮 伊撤古

北斗之拳x忍者亂太郎

比卡超
卡比獸

無睇動漫 做咩咁多人中意戰鬥暴龍同嗚人

鳴人(九尾模式) + 金木研

勁高汁

一拳的 吹雪 ＋ 戀柱

電鋸人 x 金色之闇

鋼鍊 艾爾馮斯
海賊王 Frankie將軍

pop子+pipi美

好得意
巴打好勁

高質post lm

如果巴打係紋身師一定搵你紋返個

想奈嗰單先遺憾睇到眼濕濕

好撚勁...

仆街又要落地獄

眼耳口鼻似

2個一樣咁濟合乜鬼體

雖然本身已經一樣樣

King Crimson + Killer Queen

all might + 煉獄杏壽郎

仲要同cv

小狼大咗咪翼咁

好正

一拳喬巴

BanG Dream 湊友希那+ 少女歌劇 西條クロディーヌ

係
やめろ！！！

巴打真係好勁

cls，會唔會太得意

阿克婭 + 佐藤和真

兩大偵探人物
一定會好正

仲仆街過大哥哥

剎那F + exia

戶愚呂弟120% + 飛天小女警 花花

大門大 x 東方不敗

海綿寶寶 x 愛德華...大...大哥哥

saber同尼錄同沖田

網上一早有啦 隨便打個名都一大堆

卡比獸 + Brook

樓主好撚勁，幅幅都畫得好靚

樓主好Pro

完全唔覺hea

冇啦 2者嘅神髓都畫哂出嚟

試下用apple 官方Note app 睇下有無問題，跟住去 討論，唔想騎劫呢個post

Keroro + Sonic

伊之助 x 娜美

此帖必火

係不過以前睇CG先過翼 所以有認錯過朱雀係小狼大個版

高質po留名

樓主勁到 有冇諗過出漫畫？會紅
無諗頭我可以創作劇情故事台都應該可以

btw 襧豆子 & 胡蝶忍

jojo 嗰張靚到痴線

做乜

樓豬有無興趣接私人Job?
有就留tg

三合一或者四合一有無可能

澤田綱吉 mix 奥村燐

禰豆子+ 不知火舞

遊戲王
海馬＋城之內

有錢佬配死窮撚

想睇甘草米+不知火舞

可以 一拳x麵包 嗎?

袁生 粉俠傳 崔怡
x
To Love 結城美柑

美國隊長 x 綠谷出久

樓主畫得好靚
想要喬巴+伊莉莎白 （銀魂

Saber x 紫羅蘭女主角 / Saber x 黑雪

蝴蝶忍 x sailor moon thx巴打

遠坂凜+櫻

樓主點解可以模仿埋原作畫風咁勁

範馬叮噹點睇？

龜仙人 x sailor moon

希望樓主可以畫喇

FSN Saber x 魔伊伊利亞（魔法少女saber或者saber伊利亞都得）
希望樓主可以畫

基路亞x奈良鹿丸

比卡超+怪力

前面其實係咪大雄 X 靜宜

見好多人出題出同一個作品/似樣既人物
畫出黎應該冇咩特別, 好似浪費左樓主既畫功
要本身兩個樣差勁遠max埋一齊先夠視覺衝擊
白鬍子x禰豆子

淨係幻想已經笑出聲 屌你

你呢個好撚衝擊

乖
返青山

銀時 X 黒崎一護

屌 樓主好撚勁

小智x比卡超

等左成日圖都冇張

會唔會被bam嫁

可以試下出同人畫集

同上面拳四郎差唔多

隻比卡超好似大陸啲meme公仔

鬼滅 煉獄杏壽郎x排少 木兔光太郎

都係唔好佢倆個好似樣
木兔x時透無一郎

阿力士阿姆士唐 x 荷馬·辛普森

大哥哥

初號機x潤羽rushia

完美答案

仲洗畫咩呢兩隻

佢開緊蟹食啫

可唔可以三溝

胡蝶忍+亞絲娜！

好可愛

衛宮士朗 x 英靈衛宮

牙擦仔...
好懷念呢個名

想問芒享呢D遊戲計唔計
仲有東方計唔計落去，雖然東方唔係動漫，但話哂都係日本三大同人之一，又係二次元

其實係寧次jojo化

黎多個白金之星x卡比獸
樓主畫得好靚

怕羞仔比達

真三一世界最後之日流龍馬 + 阿寶

係最後都係要走明明英吉都畀老師點醒咗想同佢一齊點解英吉永遠鍾意親嘅都無好結果。龍二都同夜叉生活得咁開心

邊套外傳？淨係睇咗湘南14日

唔係志乃美咩？有撞到想奈咩

五條悟x雲雀恭彌

呢個正

啱啱係街度想做呢個動作 差啲斷

オラオラオラオラオラオラ!!!

痴線架!好cute
多謝巴打

田中琴葉+加藤恵

艾斯+炎柱

嘩屌...

右手係咪畫錯左

沖田總悟+神樂

想睇定春x伊麗莎白

小熊維尼 + 葉恭介

建議試吓Corel painter

Btw巴打有冇放合體畫ig follow下？
你一定會紅

板田銀時+土方十四郎

不老

痾屎 痾尿 吐口水

Spongebob個蟹老闆 X 無慘

好撚正

高木同學X輝夜

比卡超x 小智

流川楓 (入樽) + 貘先生 (噬謊者)

布拉哥 + 飛影

基拉大和＋佐助

雷姆同拉姆

畫得好靚！！！！
勁！！！！ 支持！！

陳浩南 + 四葉妹妹

樓主絕對值得出名

Jack Skellington 加 麵包超人

Re:Zero Emilia + 鬼滅 禰豆子

呢個post可以推出國際

綱吉+杏壽郎

孫悟天+安杜路獸

唔係應該講 你已經死咗咩
BTW 樓主畫得好好睇

好似大雄a夢

雷姆+昴

戴志偉 x 小志強

Dioraemon

勁嘔心不過我鍾意

就黎輪到我
我要得意啲嘅小雲同小吉

銀魂 バカ王子 + ハイキュー 清水潔子

如果有張係露個patpat連埋條尾申出嚟就正

渚薰x碇真嗣

X

亞美

次元袋入面可以摷到啲咩

勁到!!!!!!

好鍾意呢個，其他都好正

支持

愛德華 斯卡

山並

笑撚死

喬巴+比達

壓路車

變態A夢

可愛

琉克 x 喜羊羊

唔型鳥

佐為 + 希索加

覺得呢個可以商品化

好得意

想睇琦玉+拳四郎

月城雪兔加上條當麻

比卡超+海賊王 小馮

好重要

明日香x jotaro

似係2個互cos多d

台灣有類似嘅改編漫畫
好似叫鬼滅之拳

好有心機，仲上埋色

係假髮呢

呢張唔講以為烏山明畫

邪留丸 + 木兔光太郎

笑撚到流眼水

佩服

大門大獸啲frd

大門大獸有霸體同神力, 呢隻應該無霸體, 因為小智獸記得好似有集試過感冒

摷d老泥丸...丫唔係, 神丹出來

緋村劍心 + 志志雄

白龍=塔矢亮

終於出現

超正

白卡仔唔洗嘈了

Pat Pat見光賽亞人

可羅米 X 佢隻座騎巴庫

希望樓豬會畫

+1

睇黎最多係jojo角色

Ching 我like 依個組合，容我畫多幅

4腳兩腳兩個兩個形態咁喎

大雄，藍染

咁樣嘅話有冇得玩呢

鬼眼老爺同戶愚呂弟

岸邊露伴x羅

短褲

樓主，到我未呀🤓🤟

布甸狗+比古洛

煉獄杏壽郎+石丸清多夏

giorno + 殺老師

正能量企鵝+彌豆子

推

好高質素，讚嘆，留名

辛苦晒樓主，支持香港創作

香港人加油 💪 用創意幽默隊冧狗共

塔矢亮+布加拉提

胡迪+elsa

忍者亂太郎+大雄

CHING你真係好勁
好有創作力

blocked

花京院+閻魔愛
含櫻桃

櫻桃先係重點

用咩畫？？
則卷千平 範馬刃牙

g持

櫻木花道 x 百變小櫻

Re zero 雷姆 + 紫羅蘭永恆花園 薇爾莉特·伊芙加登
唔知有冇可能

宇智波鼬 + 野比大雄

IQ博士同飛雲個師傅

炭治郎 加 日番谷東獅郎
用冰輪丸 出 生生流轉

炭治郎+蘇察哈爾燦

火稚雞x毒氣雙子

好型

我有份呀。

Killer Queen X 喵喵怪

煉獄杏壽郎 + 森羅日下部

想睇樓主畫渚薰同真嗣

仁傑 / 歌莉 / 傑保倫 / 結他他老伯
樓主隨便揀兩個

對面係咪湯婆婆

因為呢個po太撚好笑
所以我決定將創意台轉成預設討論區

每日笑下都好

巴打好正支持

桑原x櫻木花道
（要桑原個樣）

毒丁求注意

其實我有D擔憂樓主負唔負荷到咁多個Request
雖然我都想要多一個Request:
格斯(烙印勇士) X 茨木華扇(東方)
畫風可以偏烙印

等幾耐倒係唔緊要

慢慢